謎題 - 林鄭月娥，猜一個詞語

1頁內應該有人估中

美女

淋病

錯

臭閪

李斯

棄子

賣港

媽媽

似啦 仲差d

柒婆

幾多隻字先？
好難估喎
賤人？死賤人？垃圾？on撚鳩？人渣？

估撚死人咩

有人已經接近

我知啦，龜婆

道路

因為war(way)。

賣身

或者老鴇

妓女

冚家剷

係咪一樣即用即棄既物件黎

Condom

安全套

咁撚簡單都估唔到我對連登仔好失望，比d tips ，個詞語近期出現過

唔係

話左接近啦

送終

屌你老母？

賣肉求榮

答案係!! 陳國邦(李斯)

3頁後開估

你個名

慈母

賣港賊

bingo

賣港狗

有咩問題

笑死

仆街，我地focus左兩隻字度

冇人話詞語得2隻字

深井

答案係陳國邦(李斯)

因為林鄭係silly
而我地(消音)社會...(下略)

雜種既狗

仆街

陳國邦，點會有人咁silly硬推惡法？

乃共

秦檜